香港爆親武漢肺炎都未試過出現黃店群組

算唔算係踢爆蚑那疫情仍然存在?

善心打破零確診

另外我發都好少戲院群組....
商廈/ 百貨公司......
eg . 幾星期前我果區一田話有個員工確疹....但係揾CHP 個List 睇左幾日都無.....

都唔知係個病人唔報定CHP唔寫落去....

因為普遍係廢老唔衞生，雖然我都見過mk仔隨地吐痰。
咁廢老唔去黃店咪無事囉

跑步個個唔戴罩都冇跑步群組添

唔用安心出行咪源頭不明